NS買付費會員下載免費遊戲鎖台灣鎖中國但唔鎖香港

如果是日本海外全鎖我還比較能接受，問題現在是連香港都沒鎖，就只鎖中國跟台灣…真的覺得任天堂激怒台灣玩家的功力堪稱一流啊。

我們一直在笑對岸翻牆才能用FB
現在台日友好要翻牆才能玩快變化石的冷飯

轉珠院 不肯定是誤中副車，要鎖中國但把台灣也鎖了，還是忘了鎖香港
7 小時前
轉珠院 現在的情況就是中國和台灣也鎖了，但香港沒事
7 小時前

抓到了 任天堂支持一中

マダオ冰雨 所以只擋台灣IP不擋香港IP的意思嗎？

因為你地係繁體支那囉

今日笑鳩台仔 分分鐘聽日到香港 任地獄有咩做唔出

畀錢買埋呢D野不嬲無保障

投訴無門。

其實從台任倒了 沒有中文介面 台灣eshop

就能隱約感受到任天堂不是很重視台灣市場

只是我們都不想正視這個問題而已

今天任天堂擋台灣ip就是說明了

台灣不是任天堂所需要的客群

雖然很難以置信 但事實便是如此

哀

我決定含淚拋售我的NS了 希望還賣的掉

任豚雙重標準第一天知道?
人家刻意檔台灣IP就是不歡迎台灣任豚
還暴力破解走後門沾沾自喜
無名18/09/19(三)21:05:09ID:FPwnRWD6No.719774del
>>719692 #
還要掛VPN這種麻煩的東西
擋IP就擋IP，別家都沒有這種問題
何況這都收錢了

護航護成這樣，還說什麼自救方法
有這麼難承認這線上制度出來就是爛嗎?

台灣班任豚情何以堪